屌你睇直接又拉封鎖線，又有鐵通聲，係咪想毀滅證據？

屌啦成班防暴入去同人吹水
出黎串過閪，人地問你係咪收埋鐵通又閪口閪面乜都唔交代

黑警牛屎佬都死全家

推

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！